cctvb新聞部已經向香港市民宣戰

電視廣播有限公司集團行政總裁李寶安向全體員工發內部電郵指，無綫成為磨心是「意料之內、心裡有數」，強調新聞部報道「中立」、「不偏不倚」；他又指，記者採訪受阻、遭襲擊；亦有人打破採訪車玻璃；甚至圍堵旗下藝員出席的商場活動，行動已超越和平理性的底線。李寶安指，公司會全力支持新聞部及其他部門同事，望大家緊守崗位，維護新聞自由及為全港市民提供資訊及娛樂。

呢條數一定要cctvb還
打倒cctvb cctvb新聞部無一個係無辜嘅

唔只係新聞部

係全TVB

屌你老母tvb

推

幾時黎返個反紅媒大遊行

push

今日股價仲要升1.6%，跑贏大市，彷彿就好似向全港反CCTVB既市民示威，你愈反我咩？我就愈升多啲

去將軍澳探訪新聞部

推推推

迫人28號果日再危險 都要去

幫佢部機降溫
天氣熱
見一次淋一次

宣戰咪宣戰囉

利申:不嬲都唔睇CCTVB,新聞睇NOW,睇日劇韓劇

推呀

d主播記者

無恥便無敵

轉貼：生於亂世2:0

[沒有尊嚴的記者］
7月15日：昨晚TVB不停重複警察俾示威者襲擊片段，但從來沒有播警察暴力清場片段。但睇真新聞主播咪牌上面冇任何logo，而女主播身穿橙色背心寫［HKAAA］。原來是HK Amateur Athletics Association(香港業餘田徑總會）的縮寫。
一間服務香港人既電視台採訪時因爲驚俾市民發現而要用假logo，試問佢地仲有無尊嚴？